[正經] 「不推文回覆」教學

教學？睇下面啦
Web版，左下角有個掣

一click就開

APP版，右下角隻手掌

開咗

請慎用！

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

不推

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

又要教大家？

真心 P牌唔熟 真係唔知
多個post冇壞 樓主唔該晒

幫你推

最大問題係成日唔記得㩒

練多啲

無咁